如果喺全港都整咁樣既文宣

如果喺全港都整咁樣既文章式大型文宣大家覺得可唔可行，安全過連儂牆好多，唔使守

都會比人油
但我好同意要做多啲文宣
下次遊行大家都帶文宣出去！

推1/10

但係安全好多，同埋容易俾所有人睇到，係大型嘅斑馬線版文宣，要伸展到全港大小街都有

支持！
下次遊行要所到之處都係連儂牆

油一寫十！

推 2/10

推3/10

Push 4/10